新變種人Trailer已出

以為貼錯恐懼鬥室

做到好恐怖咁

唔想睇恐怖片
又想睇XMEN

1516

以為x men

搞咩 係咪講返X-23間實驗室?

應該唔係，唔知醫院定鬼屋

我估係有人能力失控 製造左呢個個空間

FEEL到今集D XEMN會捉細路黎食

stranger things

荷里活恐怖片黎黎去去都係呢D劇情

單講Xmen電影世界而言 d野都仲好科學路線
應該唔會咁多靈異既野 最合理真係係咁樣

呢套劇定電影

電影

用cult片／恐怖片budget想收番英雄片票房，就算重演多次F4票房都有賺

FOX呢，我都唔知講咩好

正！一直都只係等緊THE NEW MUTANT 同 DEADPOOL2
反而對DARK PHOENIX冇興趣。

好耐冇追電影消息了，初初唔係話拍青春電影咩？
轉咗拍恐怖片，都係另一種嘗試。

淨係認到Magik依個角色
同埋stranger things嗰兩個演員

青春主演既恐怖片
利申呢套幾有興趣

又一個Game of thrones 上位女星

睇返導演TWITTER，原來一開始就諗住拍恐怖片。
點都好過拍公式英雄電影。

變左鬼片咁樣

有機會係講magik未識控制能力 開左門帶左地獄啲惡魔上黎

講Logan 之後？

前

香港官方譯名叫「新異變人」

異變人 好似係first class 後開始咁譯
唔記得以前對白係咪叫變種人

關唔關xmen事

fox呢排啲作風好大贍
DEADPOOL LOGAN呢啲都好成人向
睇得出FOX唔想再跟MARVEL行合家歡式路線

對呢套幾有期望

成套Stranger things 咁

我反而擔心呢d 低budget

你都識講低budget
有咩好擔心

未寫完

係話驚呢d低budget成為常態。

會少左大製作

FOX識玩
DEADPOOL走喜劇
NEW MUTANTS走恐怖
之前LOGAN行舊式西部風
仲有dark phoenix做返正統超級英雄片(應該)
每套有自己風格，全部可以各自發展新series
唔同Marvel硬撼，改走偏鋒

好似Legion

題材決定budget
其實大制作本來就唔應該多
5套少先黎一套大，咁套大先稱得上係大
唔知你明唔明我意思

F4 點算

明，問題係我覺得FOX見到低budget賺多咁多，反而大budget衰到回本邊緣
會無動力開大budget。
不過都要睇定D先，始終低budget又成功得Deadpool一套。
BTW，我係讚同Deadpool導演本身傾向加大budget變成大製作個方向。

兒童節目

當唔存在

傳拍兒童節目呀
講果兩個仔女，咁就可以同XMEN拉上關係

比返人好過啦

係，理得佢點姐，第二套電影來。

唔係掛住mutants個朵嘅話
普通貨仔咋bor
觀望吓先

離題問吓
有無人睇咗黑白版logan？
係咪再正d？

有種resident evil 7的感覺，一個大世界觀電影入面，整一個小故事？

用變種人包裝嘅恐怖片